美國人妻獻身當酬與技工車震 兩人一氧化碳中毒亡 夫返家揭發

個App 唔俾copy 內文... 想睇內文自己click.....

有相

慎入

係咪正先

美人妻

修車技工？

笑撚左

整完車無錢收，仲要俾個肥閪霸皇硬上弓，最後仲死撚埋.... 個修車師傅真慘到閪咁...,

所以話
上門整乜整盛個啲av靚女人妻都係假
現實係呢個屎樣

好奇害死猫

齋睇標題已經成個故事出哂黎

中毒中到面都黑埋

可能老公謀殺

俾隻豬強姦